［配藥Offer］大家收到心水Offer未啊

未

一個都冇定係你冇去in？

有去in
等緊回覆

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

仲去 幾百人失業 唔係有信心都真係咪哂錢讀

而家講緊讀完嗰啲喎唔係講緊叫人去讀喎

就係仲有百幾人未搵到工先問下大家就業情況

見咗邊幾間啊講嚟聽下

即係嗰陣時個offer 有冇收到你？

公私醫院都食唔哂 2間學校1年出200人左右 讀完出黎唔好眼明手快既人都未必有工開
害死唔小人 哂錢哂時間 診所出價又西 老人院D後生唔會想做+西價 唔通真係走去做藥廠咩

幾錢人工？

咁你就當我地佢係艱苦生活下委屈求全嘅人啦
大家各自掙扎 傾吓計姐 take it easy thanks

咩幾錢人工？

依家都唔知200人啦兩邊都有開pt 通常嗰班pt都係相關機構做緊嘢 大家都明啦
眼明手快都係 最緊要醒目同乖 工就一定唔係一搵就有好工 要捱下

我自己就係做緊院舍 20幾日假 自自由由 出去私家唔難有offer

做依行。。

上網check 咗，都唔錯

僧多粥少 講完

呢排都只係去IN左ha算
都唔見有其他院舍話請人
係明報jump果d長期請既人
都知咩料啦
明心就由我畢業請到而家
個返工時間長到癲 唔怪得冇人做
所以都諗緊再讀書/轉行算

有好消息未？ha?

Reject email應該sent完，因為宜幾日call緊人

Yes ah call緊人返工 恭喜🎊

恭喜🎊

希望仲未打電話黎
而且黎緊仲要比老母帶左上返大陸
真係唔知點算

我仲未收到電話同電郵

無電話 得email 約 medical examination

巴打係咪同你約 body check

唔知
返左大陸換左卡
咩電話都收唔到

你咩聯網呀 我得email 無電話
係咪唔同地方唔同方法呢

新界西
佢話試過聯絡我但唔通
所以我估應該有打過比我

而家走去讀配藥hd轉行會否不智?

點解出去私家唔難有offer
唔係最多人爭咩

其實私家同公立你地會點揀
仲未收到call好驚乜都冇

會
入唔到公私立得番診所同老人院揀 人工低好多
想讀真係要考慮清楚呀

Email check哂垃圾郵件個啲未未收到都多數得
除非waiting list

事實上唔少人做唔耐就想跳返去津院又或者ha 工作環境同氣氛都略有不同

Check左呀 每日都keep住check但都係冇

Me too
利申：九東

想問email約 medical examination 係咪好大機會

約體檢仲問是咪大機會好串

...覺得一日未有offer都唔穩陣
btw 巴打都係今年apply?

有冇人仲有收email同電話？

巴打邊一個聯網呀

九東

收到call了
但唔知點解好驚
我miss提我要好好做人
我真係好驚又得罪人

我都係咁諗
等左咁耐終於有call
Hr仲講埋幾時可以番工，其實過到body check係咪就一定請硬，成日好驚會冇左個offer

你地約左幾時body check 呀
希望大家一齊pass

7號
我諗正常都唔會唔pass既

我都係7號
你邊間

Kcc qeh

Btw 我5號

聽人講驗有無傳染病
三高都照pass

你係fg？？

係呀

咁你去係咪去番實習個間？

報番同一個聯網
應該未知邊間

師兄今年ha係咪多左好多新system
我interview果時聽到有人講咩dxxx system
好似冇咩點聽講
唔想比人咁快炒所以想早d做準備

唔係請你果間醫院打黎話比offer你咩

想問佢email send左2份野黎話要5號前fax..
咁如果我5號先fax係咪唔得
因為呢幾日都唔係香港 今日先番

最好係佢收工前比佢lo
係咪問你要唔要佢offer同埋叫你比個同意書比佢?

淨係fax同意書比佢炸

有冇人叫你準備返工啦

絲打ha有冇叫你返工

有呀
你呢？

下個月返工了
咁岩係正9月2又三罷
係咪得我一直係道驚比人炒

早d出門

絲打你覺得第一日返工有d咩準備好

我已經返緊

我body完一星期收電話約簽約，之後再打黎提早簽

巴打第一日返工有咩準備好

早d到 執下個look

有bc就有啦 唔洗咁擔心

準備個人就得

點解會認得你既

請唔夠人掛

但點可能 而家次次兩百人爭幾十個位
除非完全冇waiting list

但點解堆CD要開多次board玩自己
隔3個月去得in既都係同一堆人嫁啦

應該轉左玩法